PS4 Pro 無畫面有聲

求救

試下掉轉hdmi線再插實啲

插多次就得 我都試過咁

電腦一REMOTE PLAY就睇唔到電視係咩原因?

REMOTE PLAY唔係就會斷電視咩?

我之前試過係唔會斷,出面睇電視,我入面打機, 但某日之後就發覺唔得, 如果會斷咁我REMOTE黎托柒